沙拿同馬連都係車仔棄卒 點解成就差咁遠？

一個埃及messi
一個德國messi

馬連

咁勁嘅